Anonymous俾香港人訊息

最底仲有片，認真要睇！我覺得講得好好。
希望有人可以翻譯做中文，俾更多人睇到，我英文唔夠好可以翻譯

自推n次

推

重點:
Anonymous將會出手

屌

打殘暴政!

國際版定亞洲版

堅野嚟

國際

Push

youtube anonymous official chanel 見唔到有片

channel

14年

似係巴打黎

We are Anonymous!
We are Legion!
We do not forgive!
We do not forget!
Expect us.

[突發]匿名者給香港人的訊息

發佈日期：2019年8月3日

係咪asia 先

To the people of Hong Kong: You must stay strong and unified, and remain vigilant in your protests for as long as possible.

只能說多謝，希望有啲野睇下

I dont think they are asia

支持

有成果再講
唔計14 今年6月到宜家都吹左幾次風

push

嗯知道了已讀

原來已有，仲有翻譯 都推都推

防止中共滲透、抹黑。
中共者會做出少量讓步。
今次可以召集咁多港人一齊抗共，歷史上難得的好機會，要好好利用。

中共或者會做出少量讓步。

To the people of Hong Kong: You must stay strong and unified, and remain vigilant in your protests for as long as possible.

8月3日出架 新野黎

我意思係14年果陣都係咁講

上一次連人都俾人拉埋

[突發]匿名者給香港人的訊息

翻譯

At this point, the people of Hong Kong should accept nothing less but complete and total independence from mainland China.

光復香港 時代革命

There is no doubt that there will be agent provocateurs in the crowd, hired thugs that governments use to discredit resistance movements by painting them as violent and disorderly. It is much easier to spot these infiltrators if the movement as a whole makes a nonviolent pact, because people in large numbers truly can affect change, but the masses rarely want to follow a group that acts out in violence, regardless of how many people are in the streets.

睇埋天琦封信 講左咩，用腦諗下 爬緊咩山 唔好送子彈比對家！

香港人 加油

老豆搵仔仲勁啦

呢班人做過d咩出黎？

收皮啦 蒙撚住面鳩up幾句我都識啦 帝吧都打柒佢啦
口交就最撚勁 香港自己救

口交部

有鼓勵到

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

留名

人哋講到明反送中條例，五毛，唔識英文？
定anonymous係先知？未卜先知？

85大罷工＋罷買

係出手就快啦

佢應該係笑緊anonymous 係14年都做左差唔多既野
不過果時係asia
汞左幾個細路用自己部電腦去click ddos link
仲要比人捉左
我希望呢個真係堅

14年係威係勢 結果？
宜家成2個月先出黎 我都好想知佢地實力

快啲出手啦

爆晒黑警啲衰野出黎啦

果然係口交部

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

翻譯版本

原諒我唔識野

我想問呢個係咩組織黎?

純粹youtube講下野 定 曾經有過咩豐功偉績??

同解放軍一樣 14年講到而家

班友上次起警察底比人拉左8件

做到野先算啦

noted with thanks. don't 9up pls

外國勢力

14年唔係asia 咩？

pish

Anon stand with HK

吹水就大支野
其實無做過野

如果8月5號佢出手打運輸系統

快啲出手

希望佢地真係出手

gogogo

條撚樣順眼咗 平時閪口閪面

下？2014唔係都有出過手咩？但唔記得佢地做過d乜

還原復刻國際版

有咁撚勁就好

唔覺會hack到system咁勁
最多爆下政府內部email

都係入侵入地網站
唔會好似電視咁勁啦